呢舊野賣$128係咪搵鳩香港人笨柒？

天使之淚？
刻骨銘心初戀金銀情侶套餐？

水信玄餅

$100都唔洗？

寧願加多幾舊我射俾人食

水信玄餅=天使之淚

心痛的感覺

呃like啫
甜品係貴架啦

睇tastemade japan
呢粒野淨係要水 糖 魚膠粉 就整到
成本洗唔洗1蚊

笑撚咗

水信玄餅原料套餐 櫻花果凍 白涼粉+鹽漬櫻花+硅膠模具 操作簡單
HK$33.33 · CN¥28.00
Taobao

屌 ....

係日本有埋金箔先4，50蚊

可能人地d黑糖好高級呢

海港城

食水咁深

屌你老未閪啦 最撚搵笨柒就係DK Cuppa tea

係屯門食過三十幾蚊仲有紅豆蓉

打卡用

啲骨頭我晚晚都有係垃圾桶執㗎

搵戇鳩港女笨 拎$128去呃like

地點海港城，完

差價係幫間野交租

真心抵食

700yen 4,50蚊?

約 16,900 項搜尋結果 (0.43 秒)
提示： 只顯示香港繁體中文搜尋結果。您可以在 使用偏好 中指定搜尋語言
搜尋結果
700日元 =
48.319262 港幣

一定有好多人去食

咩事

2百蚊碟毛豆都有人畀得起，又唔係逼你畀

呢舊野就咁食好似係冇味道

SORRY 我睇錯左

自己整都唔洗兩草

正常賣50 海港城賣128有幾奇 未出過城？

見到都唔開胃

海港城starfuck 都一樣價錢

日本$50
賣相$30
材料$20
包裝$30
品牌$40
廣告$30

執閪到啦

去日本食點心咪戇撚鳩囉

而家講緊佢收得太貴搵人笨

埋單唔荒唔流淚

呢舊野好撚難食
食自助餐食過一次

想問下透明果舊野咩味 未食過

去完日本都唔想食

你快d去支持下啦

我就算計到十算
都係Hkd70

算啦 比佢上黎拎下優越感

有錢人唔會食
有錢傻又未見過世面先會食

d死港女咁鍾意打卡。係要比多少少錢架啦。不過咪撚叫男人埋單。

拎一舊水食一舊水

個形狀咁奇怪

上次又係有間野賣呢舊野，話咩正宗韓式食品，之後俾人屌到開巷

On9 果舊野固體既水黎炸
唔係點會有咁多糖係隔離
咁撚貴

傻閪港女先食
#期間限定
#天使之淚
#BB請

黃埔AEON 一粒天使之淚28蚊

荷包之淚

成粒史萊姆咁

傻閪先會食

頂

你地毒撚冇女咪覺得唔抵囉

人地根本就唔係target啲會嫌貴既人
一件商品既價錢唔係淨係睇件貨既成本
啲名牌咁貴咪又係大把人爭住買

水晶膠加雙氧水

諗起呢個

好快又可以開多間分店賣$128

所以佢target係智障打卡果班先去食

有間用櫻花做既水信玄餅重靚過佢呢舊
重有特色過呢舊啦

咁既價錢無印買幾包粉自己整好過啦

食到嘔都得 128嗰個真係一啲特色都冇

前排連登仔最推祟既子華神上飲食男女推介呢間野

港女排隊去食

飲食男女=收錢出文姐

乜撚嘢嚟 見到都唔想食

似為舊屎來

海港城都唔係比香港人食嫁啦,關大家咩事

大把人買

28都比多佢

史萊姆王

黑糖擂沙大菜糕 酒樓都整到

有100蚊係用嚟交租架

一齊去拜你老母

咪撚on9 啦 到而家都未明？
值錢嘅唔係啲食物 係影完食物po ig 啲相呀

如果買呢粒野俾女佢就出水就好抵屌
自己食就咪玩

女人= 戇鳩

Mk蜂撚手小菜都唔識

窮撚先會介意比人搵笨

不如比128我仲好

幾時都話港女錢最易呃

今次蝕住做，希望大家開開心心食番餐

日本royal級

賣貴1.5倍
港女錢特別易賺

想點先食到

你地買唔到架喇，要訂

而家食物係拎黎打咭用

人地係天使嘅淚水，你地D平民緊係要付出代價啦！

無興趣嘅嘢, 我係唔會去留意

早兩年有日本鋪黎香港開甜品鋪之後 愈賣愈賣

同女朋友去食
我食完真係喊左出黎

買兩打唔好

淨係個名都抵啦
仲好聽過韓仔改既raindrop rice cake
水信玄餅咁柒

豆粉定花生粉
黑糖係上面

成舊假波矽膠咁靚咩

點解冇天使之尿 天使之屎？

香港甜品不嬲好揾
如果唔係點會越嚟越多

係大阪食300Yen

有d腦香港人都唔會去食，擺明搵蝗笨啫，海巷城

點解...我食完之後會流眼淚既...

純情的前列腺液

早知香港咁多好似你呢d傻仔我都開間

天使之淚..
個名好撚中二
落單都講唔出口
唔該..俾碟天使之淚我

呢度係香港要交地產稅

如果係買水晶鑽石叫呢d名我都仲理解到

咁似海之戀d frd

starfuck係香港有幾多間
依間甜品鋪又有幾多間
不嬲日本野黎港擺鋪都係玩物以罕為貴呢家野

港女： 好靚好抵

嘩

其實好似啫喱咁 有咩特別

香港地食嘢價錢從來好受地點影響，海港城堂食$128，真心覺得唔算進取

食水深就一定
但唔好忘記 你去日本都要機票同住宿